屋企第一隻壁虎係點黎

有次廁所見到隻成身透明完全唔怕人
見到啲內臟勁得意

離家出走

圖片支援

咁大隻
你屋企實好多昆蟲

爬入嚟

兩三個月前有好多小小強同蛾

呢排少左好多

我屋企呢排都見有，應該有三四日左右，我覺得有壁虎駐守係福氣黎，點先可以留住神獸

好撚恐怖

早排沖涼 有條係廁所窗口爬下爬下
諗住同佢打招呼 WOW一聲 嚇到佢趺咗落街 希望佢冇事

之前殺咗隻 臨死前嚇到佢斷尾

成日見到見到都無咩反應
個感覺就好似當做係自己屋企人咁

我屋企有幾條，其中有條常砫，有條同野生配种，見到我地都唔驚。佢地真係幾cute既

幾得意

可唔可以送條黎

其實當一多起上黎就好煩
之前有條壁虎（定多過一條）日日係我張床賴屎
後來又倒消毒酒精又盛先無再黎痾
不過都係益蟲，自細屋企都教落唔會殺唔會趕嘅
屋企至少有十條以上so9sad

壁虎係咪真係會捉甲由？屋企好多甲由但一隻壁虎都冇

細個倒水飲果陣見到一隻大到蜥蜴咁既神獸飛撚左出黎 嚇撚死
而家好想有隻壁虎黎屋企幫手食晒啲蟲

十條以上
有冇比佢地冷過你

甲由咁大隻有難度
自己買甲由藥好過

有唔小心踩中過⋯⋯

最開心見到有bb壁虎，世代相傳

神獸出動，吞噬曬佢老味臭西害蟲
你對人類好，人類對翻你好

本來有一條好大
之後大嗰條唔見左
由多條Bb出嚟

我諗佢地會霸地盤
我屋企永遠都有 永遠都係一條

种